大家飲完保礦力未 自覺幫返啲有用POST上熱門喇

唔想屌 但我由食完飯推POST推到依家
都仲係保礦力既POST尋晚又係咁
求下大家 飲完保礦力之後
幫手自覺地推返啲重要POST上水喇
我推左好撚耐喇 覺得重要既就自己搵個推喇

[緊急呼籲]星期六不要前往上水

屌你老母 點解咁少人簽 全部人入嚟同我簽撚曬佢

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

黑警騷擾海富絕食者！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

順便推 / 你推自己覺得重要既
推完先再飲保礦力喇

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

推ah!!

推

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

7月10日麥小姐，7月11日梁先生

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面 推